[突發]政府廣告驚現向華強

推

已轉生

推...

明明係龍五

幫你推一推啦
自信之作

冇人理證明並唔係
由佢沉

毒撚最忌有咩啊，係自信啊

入返post貼圖啦

做乜鳩

on79